有冇人抽中aj1係以運送方式抽中？

留意到個個朋友抽中都係門市拎，想研究下香港運送係未唔會中